男朋友單獨同女仔出街/食飯

大家點睇男朋友單獨同女仔出街/食飯？

無所謂
有所謂

其實單獨出得都有嘢啦 不過好熟嘅fd就除外

咩女仔先 ， 識咗幾耐先？有d特例係冇事的，你講咩case先啦

好熟嘅fd

大學同學

可唔可以信任下另一半

同男朋友好熟？同我好熟？

但我自己會選擇避嫌

我意思係好熟嘅男性女性朋友啊

哦

係咩情況下一齊食飯先？一早約好？公司同事食飯？

我作為一個男既，我會同好熟既女性朋友出去食飯。唔係有咩野，只係單約吹水聚舊

不過都係要睇你同對方係咩關係為大前提

識幾耐先😂

不過咁，嚴禁係冇咩用，佢下次盞唔比你知， 同埋要出軌的你點做佢都可以出到，不如大方d，比佢去算啦，之後再算啦。

反正，要失去的唔會因為你禁完就冇事，倒不如搵方法令佢唔敢咁對你，令佢驚咁做會失去你好過。

利伸：過來人

可以點做
唔比又好似管得太多 比又好似令佢為所欲為咁

人與人之間係講互相尊重，你尊重佢自由，相信佢，而佢如果唔珍惜，唔好指望佢會回頭。冇經歷重大轉變係唔會改變到人的性格。如果佢最後真係唔尊重返你，除咗離開，你冇嘢可以做到。

*我果陣嚴禁過，熱戀佢肯為咗我避忌，但當過咗一，兩年佢就暗地裏去搵返佢d異性朋友，分手前佢仲要同個男仔各自影張單人相放ig，唔係條仔冇private我都唔會知。

經歷過，我明白一切都唔易做，但做到你就叫成熟，亦都係你唯一可以做的嘢。佢唔顧你唔開心，又或者佢的性格係會令你唔開心，你唔覺得，勉強一齊最終係冇幸福咩？

得閒打下友誼炮姐

洗唔洗畫公仔畫出腸

利申：同親我單獨出過街既都扑過

偷食

問連登仔冇用架
食飯都可以扑野

普通食飯咪無野
出街就..睇下佢行咩啦
否則由頭綠到落腳趾尾

樓主係咪唔夠人靚

痴線 咁都比負皮？？
無人識得比啲信任？
你會唔會覺得自己同異性食個飯就會扑埋野？
咁點解會懷疑自己另一半

我男朋友就標準答案

我男人識左我咁多年從來一次都無同過女性單獨或群體食飯或聚會 突然之間覺得佢好好